Celine老豆+Celine老母

Celine老豆：好明顯係典型廣東人，鼻樑扁，鼻頭闊。成個燒山咁。

Celine老母：應該係mix。淨係個鼻，成個鬼婆咁。

佢個女五官太差，細個都仲話可愛，大左一定劣化 任你唱到肥媽咁都無用

老母個樣好似日本人

細女先差呀

可能係滿族蒙古族
總之係北方人樣有少量歐亞血統

竟然mix到咁🙈

得我覺得celine幾靚

帽事嘅

Celine個臉型做咩9 堅樣衰

好快變港女